有冇巴打知點將d圖轉8bit

唔識點變到d 高登icon咁

冇人

😍😍😍😍

係google搵到唔知有冇用，不過要photoshop

要自己畫

好